@inproceedings{Nyzam-Rodrigues-Bossard:TALN:2018,
    author = "Nyzam,Valentin and Rodrigues,Christophe and Bossard,Aur\'{e}lien",
    title = "MOTS : un outil modulaire pour le r\'{e}sum\'{e} automatique",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "101-114",
    note = "MOTS : A Modular Framework for Automatic Summarization",
    abstract = "Cet article pr\'{e}sente un syst\`{e}me open source et modulaire pour le r\'{e}sum\'{e} automatique : MOTS, d\'{e}velopp\'{e} en Java. Son architecture permet d'impl\'{e}menter et tester de nouvelles m\'{e}thodes de r\'{e}sum\'{e} automatique et de les comparer avec des m\'{e}thodes existantes dans un cadre unifi\'{e}. Ce syst\`{e}me, le premier compl\`{e}tement modulaire pour le r\'{e}sum\'{e} automatique permet \`{a} l'heure actuelle de d\'{e}finir plus de cent combinaisons de modules afin de r\'{e}sumer automatiquement des textes en langage naturel.",
    keywords = "R\'{e}sum\'{e} automatique,Framework,Outil open source",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/45.pdf"
}
